屢遭藍媒狙擊 突破書誌突停刊 已付印7月號出版無期

基督教青年機構突破出版的書誌Breakazine早前因應「港版國安法」落實，煞停原定在本月中推出的新一期Breakazine 062《危險閱讀》出貨安排。書誌編輯部今午在Facebook專頁公佈，決定正式停止《危險閱讀》出版，該書早於5月初開始製作，6月下旬埋版付印，當時「港版國安法」並未頒佈，《國安法》是於6月30日晚上頒佈及實施，並在7月6日再公佈條文。

唉

來了，審查來了

咁多本禁書，禁晒佢囉

香港文學慢慢玩完

因為 George Orwell我先知係壞人，快d禁晒佢

推下書先
首先有都係突破出嘅 • 呀果 - 失聲香港
•周保松 - 自由人的平等政治
•余杰 - 香港獨立
•Vaclan Havel - The power of the powerless

突破終於審查

佢只係取消有國安法果兩期。

訂閱編號：
原有訂閱期：01/04/2020 至 01/01/2021 （共 4 期）
順延後訂閱期：01/04/2020 至 01/07/2021 （共 4 期，不包括2020年7月號 及 2020年10月號）
訂閱數量：1 份
領書方法：憑領書券到指定地點取書：CIR-18

郵寄訂戶將自動順延寄書時間；自取訂戶將於於2020年12月上旬收到更新訂閱期後的書券，現有的書券將2020年12月起作廢，敬請留意。

《天愈黑，星愈亮 ── 反修例運動的人和事》

呢本唔同其他
每次睇幾十頁就要抖一抖